[夠鐘交會費喇柒頭] 訓咗冇睇 想問下理大學生會貪污單嘢依家搞成點？

理大學生會1500萬事件 假投資真貪污？

提一提大家學生會費唔係強制要交
唔去Ocamp嘅話冇必要交 買衫/去福記買嘢可以叫交咗會費嘅朋友/同學代勞

落左莊收左錢FAG FAG FAG啦理9得你咩

交咗㖭...
有冇得退架?
大拿拿幾百蚊